車志健：圈子決定你高度！

講得好岩

好果我呢個毒撚無朋友無圈子呢？

又咩高度？

成鳩日講埋D廢話

無嘢能夠決定你嘅高度
今天的你沒有極限

絕對零度

有講錯咩

條友收皮一排又出嚟呃飯食

做乜睇d 垃圾

侏儒

無撚講錯 係人都知既廢話
仲有標題改一改
應該係你既高度決定你既圈子
你住公屋無啦啦會上到去貝沙灣個圈子?
唔好撚玩啦

Brian沙而家冇錢落youtube廣告??

講啲全世界人都知嘅嘢就當自己好勁咁

唔通住公屋就放棄學習咩

知冇用 做先得嫁

成鳩日睇一兩本書或者片就當係自己野咁拍片講

如果我老豆係李家誠！

無人叫你放棄學習
而係講緊你一出生已經決定你個圈子定位
而唔撚係你要埋呢個圈子堆就有呢個高度
人地當你狗咁撚

全部支那人嘅價值觀

點會呀 中大都好多公屋仔咪一樣讀到上去傾學術

傾學術=同高度

鬼唔知咩

佢班邪教弟子，大部分係大馬

騙徒速成班

燒粉